自己係咪有憂鬱

經常性唔開心 最近飲酒食煙多咗
無野個陣覺得個人舒服
但自己太感性 好小事自己都會唔開心
唔想做野 唔想講野 黑面
以前好好既朋友 望返轉頭點解會越黎越疏遠
好想有人珍惜自己 但係好驚自己一廂情願
最後又係自己放得太多感情 受傷既係自己
可能因為自己以前一直都係到諗點樣先可以保護好自己

鐘意人又唔敢講
咁多年黎如果自己肯自動少少都唔會a0
最近又鐘意咗個人
但係我又要放棄了 因為我好怕見到自己太鐘意一個人
結果係佢唔鐘意我 諗番佢唔想傷害我而係咁搵藉口避開我 我覺得自己好肉酸

再講屋企人 由細到大好似冇人愛自己咁
感覺自己係局外人 到而家大個 佢地先至肯關心下我
但係我知道 佢地只係驚自己老咗冇人照顧
屋企人都無愛 唔單止唔愛我
我知佢地好憎對方 只係純粹傳統既一對唔敢離婚
每一日生活係呢個地方 好似受緊罪

開始覺得有d野係唔會改變
想同人有親密關係 但又害怕失去，被討厭
見到人地日日有fd搵 就呃自己唔需要呢種關係 但其實我好羨慕
自己冇朋友都係自己既問題

有時同朋友傾 佢地會安慰我 但係其實你地講既野我都明
但係傷心咗咁多年我到底仲有咩可以支持到自己
以前從來冇諗過死
但係呢排會諗生存既意義
慢慢唔識同人相處 朋友話如果你成日唔開心
人地都會唔識/想同你相處
但係我真係唔係一個樂觀既人 咁係咪會冇人接受自己？
大家唔使安慰我 因為我都成日安慰自己
朋友聽我呻都可能聽到厭了 唯有係到呻下 聽日又要返學 對住人帶假面具了